831後參與義載 前線消防員談與警角力的心聲

睇到最尾佢同前線手足講野果度忍唔住喊到仆街

respect

推

中環見

推俾多啲人睇

要睇呢個

要睇

黑警被人掉去餵同類都無人可憐

有時唔係話唔沖就唔沖，唔反抗就唔反抗，根本係冇哂辦法。

喊

感動
謝謝
我作為中女都好慚愧

消防幾時可以企喺我哋嗰邊用水炮射狗